大家覺唔覺得而家d仇恨值比人拉緊去廢老藍絲身上

你愈care幅牆，佢就愈搞9你
連儂牆係低成本就可以創造、重建，自己諗值唔值得用咁高成本去守

之前講過BE WATER呢？？？

林奠而家就係想乜都唔理，將個波射落警察到，警察接完波後就放左班藍屍出黎咬人，成個焦點比人拉走晒

可唔可以聚焦返去七大訴求

唔係唔搞得，但真係唔好太care。我唔否認佢ge用處，但係唔好太執著係呢個位，你地諗下今日花左幾多時間去淘大個死肥佬身上，頭先大埔又有人斷骨，我相信克警而家見到我地發展到民眾vs民眾實好開心

sor for 1999我個思緒好撚亂

姐係：我地要對準政權同影響到政權既重要持分者，唔好變左人民鬥人民？